{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27149",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 동백호텔 옥포점"
    },
    "text": "椿ホテル玉浦店は2023年に竣工し、全体リニューアルが行われた高級宿です。 総客室数は21室で、2023年6月に改修が完了しました。 韓国語以外の言語でも案内サポートが可能です。 宿泊施設は55インチスマートテレビ、無人キオスク、高級アメニティ、5つ星級最上級の寝具類、無料Wi-Fi、2階サービスゾーン、無料洗濯及び有料洗濯サービスなどの施設を備えております。 もともと古いモーテルでしたが、モーテルを買い取り、きれいなインテリアに改造し、現在は快適な宿に生まれ変わっています。 玉浦店は無人システムを導入し、非対面キオスクを利用し、客室購入及び予約者の入室が可能です。 また、OTTサービスであるネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ディズニー、クーパンプレイ、ユーチューブ(本人アカウントが必要)を利用することができます。 宿泊施設は全室禁煙であり、客室内部やトイレでの喫煙時には清掃費用がかかり、近くの客室で喫煙行為が摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。 入室時には身分証明書を確認し、未成年者は両親同伴でない場合は入室できず、人数を超える場合は追加料金が発生します。 男女混合で3人以上は利用できず、客室内の飲食物搬入の際は壁紙の損傷に注意してください。 無限大室の利用時間は最大時間で、締め切り時間によって利用時間が制限されます。 駐車は宿泊施設内の7台の駐車施設を利用でき、1客室に1台駐車が可能であり、追加車両には1万ウォンの費用が発生します。 特価予約をして周辺の路上公営駐車場に駐車すると、1万ウォンのスターバックスクーポンを支給しています。 お客様は宿のきれいな施設と親切な案内に満足しているとレビューを残しています。 全客室にはスマートテレビ、ギガインターネット、VODシステム、Wi-Fiが可能で、自動販売機もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "竣工予定日はいつですか？",
            "answer": "2023年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は21室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語以外の言語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は55インチスマートテレビ、無人キオスク、高級アメニティ、5つ星級最上級の寝具類、無料Wi-Fi、2階サービスゾーン、無料洗濯及び有料洗濯サービスなどの施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "リニューアル前はどのような施設でしたか？",
            "answer": "もともと古いモーテルでしたが、モーテルを買い取り、きれいなインテリアに改造し、現在は快適な宿に生まれ変わっています。"
        },
        {
            "question": "どのようなシステムを導入しましたか？",
            "answer": "玉浦店は無人システムを導入し、非対面キオスクを利用し、客室購入及び予約者の入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ディズニー、クーパンプレイ、ユーチューブ(本人アカウントが必要)のOTTサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は全室禁煙です。客室内部やトイレでの喫煙は清掃費用がかかり、近くの客室で喫煙行為が摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書を確認し、未成年者は両親同伴でない場合は入室できません。また、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女混合での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女混合での3人以上の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "飲食物は持ち込めますか？",
            "answer": "客室内の飲食物搬入の際は壁紙の損傷に注意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は宿泊施設内の7台の駐車施設を利用でき、1客室に1台駐車が可能です。追加車両には1万ウォンの費用が発生します。特価予約をして周辺の路上公営駐車場に駐車すると、1万ウォンのスターバックスクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "お客様の評価はどのようですか？",
            "answer": "お客様は宿のきれいな施設と親切な案内に満足しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室にありますか？",
            "answer": "全客室にはスマートテレビ、ギガインターネット、VODシステム、Wi-Fiが可能で、自動販売機もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 652
    }
}